(玩撚完!慎入!) 現今日本年輕人玩Tiktok玩到洗哂腦變左支那人咁樣

細個睇日劇去日本，明明係文化輸出大國，日本妹直頭係高質保證
依家一野無撚哂，睇完條片完全分唔到d女係支那雞定日本女仔

支那網慎入

睇左頭十秒已經頂唔順

日本妹變撚左大媽/整容雞，係到9叫9跳
男的由以前型到笑的紋身不良少年/花花公子少年變撚左厚粉大陸仔

Google，Youtube，Facebook，IG最多未令到你上網方便左，一定要講衰野的未就係搞到後生沉迷上網
Tiktok抖音係直頭摧毀你幾百年的軟實力文化，滲透力大到強如日本軟實力都抗衡唔到

【越南TIKTOK】 当抖音进入越南高中生的生活，太快乐了

唔單止美國，越南都玩撚完
大家為左快樂，最後成個國家文化都無埋

心智未成熟先會用

真係唔明抖陰呢啲劣質到無倫嘅垃圾app到底有咩咁好玩

學撚埋支那啲低質嘩眾取寵文化

好撚驚

返唔到轉頭了

14億芝麻仁輸出計劃

呢D片..不嬲都有架啦..
支那人專利?

好彩香港無乜人玩呢啲垃圾

未用過揮手區 有冇用過既傻撚發表下意見

做埋啲鳩嘢有乜咁好玩

核突支那style

80後90後中二中三個時，最心智唔成熟的行為最多未扮下大佬食煙，做飛仔恥笑下人懶成熟，抖音個d野我諗全香港人不論中學定小學時期都會覺得太7唔會跟風

依家00後中學已經搞緊抗爭文宣，連小學生都留意政治知咩係大是大非，美中日個班"大國"跟哂風抖陰玩到上哂腦，講緊30歲都大把人玩抖陰，應唔應該話香港人普遍心智太成熟

山下美月都玩
一定係被公司迫，冇理由品味咁差

我諗全香港人中學even小學時期都會覺得Tiktok太on9而唔會玩，中學最on9個陣最多未串下人

智商正常嘅人都唔會用過啦

就係趁你心智未成熟發育好嗰陣搞9你，等你變唔返正常人以後就成世做黨隻狗，打份牛工供樓養富二代紅二代地產商，翻到屋企咪靠呢啲奶頭樂娛樂你續命繼續為黨賣命

good times create weak man

好似抖音有美顏鏡 所以都一鳩樣

我識啲小學生都係打機玩玩具睇動畫
抖音啲內容咁劣質香港人時間寶貴唔高質唔睇唔玩

唉